CSGO搵人一齊打RANK

小弟想搵班固定隊友一齊打RANK

小弟NOVA4

一齊玩 都係nova4

nova2受唔受? 之前dmg好耐無玩而家得nova2

Silver 1 ok?

加我好友先

non rank no prime ok?

推

小弟已經上左MG1 想搵一班固定實力既巴打長期打rank

小妹低級啲，但有技術，加埋我得唔得
.18GF

non-prime ak2 ok?

你幾多LV?

最好就有prime啦因爲好多掛

都可以一齊玩我都係Nova3開始打上去

加左你 我係KSL

新手

我係垃圾MG2
岩岩MGE趺左落黎
呢排玩得勁差
有冇人可以CARRY小弟屌打對手RANK UP

我都玩得好差

Silver4 已prime求CARRY

Mge-le

Dmg- le先岩

最近玩返,歡迎各路人士

Carry我

小弟依家MG1，認真搵一班長期隊友一齊打rank
有意加我好友

Unrank嘅我 仲未打完頭10

SAME,加FRD一齊打

逢幾點打 呢排卡左係Nova3-4
主打dust2 其他略懂

Jasdd NOVA4 好似好小香港人玩咁

夜晚8點左右開始打

加左我好友先

咁廢真係唔好打機

nova4

我之前SMFC,無玩好耐...想同其他人鳩玩下算又或者搵日有五排我開返隻LEM Smurf贏一場show返個rank出嚟再troll落去

大家支持支持

好

Carry下小弟

carry下我 依加係金星1

點睇自己咩rank

一開game左上角自己個名下面就有。
不過問得依個問題應該都未打完定級賽

mg1 留名

加我好友

新手留名

我都係

有冇巴打一齊玩

有冇巴打玩
-1

剛剛加左樓主 仲受唔受人玩

留link 我加你

呢個AC ADD唔到人
巴打想打可以ADD

有無人而家玩

巴打們想玩就加我，一定受玩

有冇巴打玩

其實樓主id係咩

巴打玩唔玩?

-3

Comebackkire

前大地球 依加大雞
5e 2200 faceit master
覺醒自己有咁既實力先好加我

知唔知win10要點先玩到5e

cant search your name

disco KIRI

就咁開就玩到 我無事

Added

unrank每贏兩場就要停20個鐘

added

Nova 3
ID: KaLnvilla

金毛kiri god 重返csgo

有冇人玩 D大陸狗真係 狂起SMG 自己做LURKER 去死

推下先

LM順便放埋5隻hk hacker比大家防一防

推爆佢

小弟MG1

++

有無人一齊玩 unrank新手

MG1 一齊玩

之前dmg 太耐冇玩搞到變左nova2

Silver II 升極都升唔到上去⋯

unrank新手here
steam id: sybook

想問 CSGO應該買邊個Plan?
100蚊果個夠唔夠玩

有好多個plan架咩

好似有3個 有個300蚊

你係咪係steam睇？會唔會有個係bundle黎，包埋cs source, cs1.6個d?如果你係想玩最新個隻既就咁買counter strike global offensive,依家做緊sale應該66蚊左右

唔該晒 原來係66蚊果個

上淘寶買 唔洗$40 hkd 呢隻game根本冇分版本
買國服激活到

vac ban